<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on SiliconValley de Engineer</title>
    <link>http://hiroyukikawaigithub.com/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on SiliconValley de Engineer</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017, Hiroyuki Kawai all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 23 May 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hiroyukikawaigithub.com/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>テストです。</title>
      <link>http://hiroyukikawaigithub.com/post/accumsan-ultricies-turpis/</link>
      <pubDate>Tue, 23 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hiroyukikawaigithub.com/post/accumsan-ultricies-turpis/</guid>
      <description>Image via CrunchBase   Volutpat vel consequat eget. Et egestas sit amet velit.
 Duis turpis libero, pretium et mauris eu, volutpat mollis tellus. Donec malesuada vel augue sit amet imperdiet. Vestibulum maximus et leo non laoreet.
 Maecenas erat lacus, volutpat vel consequat eget, egestas sit amet velit. Mauris a velit imperdiet, dictum leo sit amet, tempor tellus. Vestibulum a congue tortor. Quisque luctus tincidunt neque ornare cursus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>リニューアル</title>
      <link>http://hiroyukikawaigithub.com/post/20170520_0/</link>
      <pubDate>Sat, 20 May 2017 16:02:07 -0700</pubDate>
      
      <guid>http://hiroyukikawaigithub.com/post/20170520_0/</guid>
      <description>何度も何度も挫折しているブログですが、HUGO＋GITHUBでまた更新しました。 WORDPRESSの読み込みの遅さや編集の結構な面倒くささが、無精者の自分には合わないようです。 むしろ、HUGOですべてローカルで書いてしまったほうがサクサクしていてよい。
というわけで、今度はどれだけ続くか分かりませんが、こちらでブログを進めてみます。 ネタは、アメリカ生活からマニアックなことまで。
宜しくお願いします。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Proin Sodales et Dolor sed Congue</title>
      <link>http://hiroyukikawaigithub.com/post/proin-sodales-et-dolor-sed-congue/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Nov 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hiroyukikawaigithub.com/post/proin-sodales-et-dolor-sed-congue/</guid>
      <description>Sed vehicula purus nec dolor sagittis rutrum. Vestibulum maximus purus nec nunc blandit pulvinar. Donec odio sapien, pretium et finibus non, rhoncus a nisi.
In nec arcu odio. Nulla quis felis eget nisl luctus porta. Quisque quis nisi vestibulum, euismod mi in, aliquet odio. Duis vel augue pellentesque arcu dignissim bibendum. Phasellus rutrum aliquam eros, nec posuere erat sollicitudin in. Duis fringilla, nunc eget tempus vestibulum, tellus tortor consectetur sem, nec lobortis odio ligula vitae turpis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vestibulum Tincidunt</title>
      <link>http://hiroyukikawaigithub.com/post/vestibulum-tincidunt/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Nov 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hiroyukikawaigithub.com/post/vestibulum-tincidunt/</guid>
      <description>Vivamus convallis diam imperdiet neque sodales ultricies.
Vestibulum tincidunt felis sed metus imperdiet. Eget volutpat felis imperdiet. Integer lobortis tincidunt tempor.
Phasellus interdum urna tellus. Nullam non mi lorem. Donec rhoncus felis nec enim dictum, et faucibus nisl dignissim. Mauris sed ligula ex. Duis tristique, lacus eget rutrum cursus, lectus leo vestibulum ligula, ut pulvinar magna elit eu ex. Nam malesuada sagittis enim id euismod. Mauris leo massa, tincidunt ac aliquet fringilla, iaculis vel tortor.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>